====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La zone comprise entre Paris , les hauteurs de Sannois au nord , l ' autoroute de l ' Ouest au sud et la forêt de St-Germain groupe une population de 1 . 210 .
Entity Name (Type) :: forêt de St-Germain (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Sannois (LOC)
Ouest (LOC)
forêt de St-Germain (LOC)
Total entitiy counts: 4

